陳百祥究竟係專一定性無能？

佢d老友個個玩女無數
但無聽過阿叻有玩女
而且條友無仔女
專一
唔得

性無能至叻

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

樓主快d回應下啦